\begin{itemize}
\item \textbf{pbuilder} contruye un chroot y construye paquetes dentro de él. Es
  perfecto para comprobar que los paquetes cumplen las dependencias

\item \textbf{pdebuild-cross} pdebuild-cross includes pbuilder hooks and a multistrap
  method to setup a cross-building chroot compatible with pbuilde
\item \textbf{debomatic} contructor de paquetes para debian basado en pbuilder.
\item \textbf{qemubuilder} implementacion de pbuilder para qemu
\item \textbf{debian-builder}
\item \textbf{cowbuilder} comando que envuelve el uso de pbuilder
\item \textbf{cowdancer}
\item \textbf{edos-distcheck} Comprueba satisfacibilidad de las dependencias
  de construcción de un paquete Debian. 
  Lee el conjunto de las descripciones de un pauqete Debian en formato
  deb-control del "Packagefile", y paquetes fuentes del "SourcePackagefile"
\item \textbf{edos-builddebcheck}
\item \textbf{edos-debcheck} Comprueba si se satisfacen las dependencias de
  un paquete Debian. Lee de la entrada estandar un conjunto de descripciones
  de un paquete debian, en el formato deb-control.

\item \textbf{dose-builddebcheck}
https://wiki.debian.org/DebianBootstrap/TODO
Analiza las dependencias para otras arquitecturas.
\item \textbf{dose-distcheck}




\item Py-bit 
  (http://freecode.com/projects/pybit)

\end{itemize}





% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   fill-column: 90
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   mode: latex
%   TeX-master: "main"
% End:
